import { Appear, Embed, Notes } from "mdx-deck"
import { CodeSurferLayout } from "code-surfer"

## [Tailwind CSS in A Nutshell](.)

A utility-first CSS framework for rapidly building custom designs.

###### [SurabayaJS](https://surabayajs.org) <br /> 20 June 2020

###### By [FEBRIANSYAH.ID](https://febriansyah.id)
###### [CC BY-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)

<Notes>Assalamualaikum, saya akan membawakan materi Tailwind</Notes>

---

# 👨‍💻 Resources 👩‍💻

- This deck: [febriansyah-speak-tailwind.now.sh](https://febriansyah-speak-tailwind.now.sh/)
- Repository: [gitlab.com/febriansyahdotid/speak-tailwind-css](https://gitlab.com/febriansyahdotid/speak-tailwind-css)

<Notes>
  bagi yang mau membuka slide ini saya kasih waktu untuk membuka / memfoto
</Notes>

---

# [Bertanya Lewat Slido Ya 😊](https://app.sli.do/event/9ztffbh8)

Kode : SUBJS9-1

<img
  src="https://febriansyahdotid.gitlab.io/speak-tailwind-css/assets/slido.jpg"
  width="400"
/>
